點解總有班窮撚以為係香港有樓收租就唔需要移民

係英澳美加是但一個大城巿有樓收租都係一樣咁好賺
住外國/留過學既就知city既屋租其實同香港差唔多, 買樓成本又低過香港
相對回報比香港收租更好

香港只係一個岩玩樂既地方
生活點都係外國好
唔係為炒樓既話
我有錢買香港樓不如移民去買外地樓收租唔好?

見到d幾廿歲人成日諗住有樓生活就係好既人真係好on9
成世人就係困左係香港
未撚見過世界

可惜你冇錢呢

你老細係你後面望住你呀，仲扮工?

我係你後面望住你呀 仲扮工?

主要係你去外國好難做 mortgage
如果你多錢到可以 full pay 做投資
其實有錢人去到邊度都冇所謂

有錢都唔可以係香港買到外國既環境
所以先要移

我最大，你嚇我唔到

可唔可以請我黎打個暑期工

話有錢就唔會移民既窮撚去晒邊

佢地唔識英文

外國樓同一租金，租到比香港大
所以都係無香港咁貴
另外唔似香港咁有咁多港式劏房

應該呢個先係主因
語言上限制哂佢地個思維

28
引到你入黎

認錯人 sor 9

限制左社交

因為成堆暴發戶多 字都唔識多隻，又無技能

係香港都未必有社交